而家周圍吹816禁錢，醒水既叫老豆老母815禁定先

記得用懶係教精佢地個種語氣

814 好禁啦

不過呢
一齊 816 ATM 禁錢個威力係好大
你諗下部部 ATM 都無晒錢 其實會引起恐慌架
千祈唔好犯法啊

推

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

同廢老講，黃絲㩒撚哂就無架啦
即刻仆去排隊

支持，簡單有用保值而且零風險，好過搞罷工或者食催淚彈